請運頭塘同長亨巴打一撚定要含淚投票

一撚定要投黃兆健同嚴浩源
我哋唔撚係垃圾國師或者鳩達，淨係識屌票，本土>泛民>白票>建制呢個大原則下，我哋係要建制輸到仆街，所以2揀1之下一撚定要投熱狗，其餘3區唔撚識，請巴打提供下意見

運頭塘：黃兆健(熱狗)，余智榮(建制)
逸澤：郭慶平(前泛民)，王頴思(熱狗)，范煦瑜(實政圓桌)
良景：王德源(屯門社區網絡)，程志紅(民建聯)，鄧文傑(熱狗)
田景：梁灝文(獨立民主派)，李洪森(民建聯)，梁逸朗(熱狗)，雷美玉(唔撚知)
長亨：盧婉婷(民建聯)，嚴浩源(熱狗)

大家一定要含淚投熱狗

含淚投熱狗

一票不能少

你估搭旅遊巴d公公婆婆知唔知自己犯緊法？？？？？

推

運頭塘，長亨巴打，上下一心，要建制輸到仆街

見到田景1號係巴打，田景可以唔使含淚熱狗了

佢哋冇去嗰個咩大埔民主聯盟？

雖然唔中意熱狗
但請果兩區街坊一定要含
仲要帶埋全家大細去含

記住唔係要贏
係要建制輸

投票呀

應該無

佢哋私怨我哋我實屌到佢哋仆街
雖然佢哋可能係共諜，但呢啲時候一撚定要聯合次要敵人解決主要敵人，窗口一致對外

你哋班熱狗最唔撚中意含淚投票
依家我就係要含淚投你哋，吹咩

**** 眾籌 ****

唔好意思，仲係要借個位&幫你推推POST

鍾庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(由於中大民調欠缺資金做今次反送中民調，我們的眾籌會同時加入新項目，籌到的款項亦會用作資助中大民調)
眾籌到而家先75%, 仲要大家支持

第六期民調結果POST
(new)
第五期民調結果POST

第三&四期民調結果POST

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:
官方link (我們香港人計劃) :

.
(對唔住，咁危難時刻下我知而家仲叫大家課金可能好反感，但我相信兄弟爬山，各有各做，行得通就全力去做，手足，星期日0730 見)

運頭塘：黃兆健(熱狗)，余智榮(建制)
逸澤：郭慶平(前泛民)，王頴思(熱狗)，范煦瑜(實政圓桌)
良景：王德源(屯門社區網絡)，程志紅(民建聯)，鄧文傑(熱狗)
田景：梁灝文(獨立民主派)(#114806 砂鍋雲吞雞巴打)，李洪森(民建聯)，梁逸朗(熱狗)，雷美玉(唔撚知)
長亨：盧婉婷(民建聯)，嚴浩源(熱狗)

逸澤區都照投熱狗啦
一個投咗共
一個田二少啲馬

大家要含淚投票啊

嗰個乜柒郭慶平真投共？有乜多啲料？

良景緊係王德源啦
良景街市黑社會單野已經出嚟啦
之前仲推翻左良景邨天價維修單野

運頭塘：黃兆健(熱狗)，余智榮(建制)
逸澤：郭慶平(前泛民)(割蓆撚樣)，王頴思(熱狗)，范煦瑜(實政圓桌)
良景：王德源(屯門社區網絡)，程志紅(民建聯)，鄧文傑(熱狗)
田景：梁灝文(獨立民主派)(#114806 砂鍋雲吞雞巴打)，李洪森(民建聯)，梁逸朗(熱狗)，雷美玉(唔撚知)
長亨：盧婉婷(民建聯)，嚴浩源(熱狗)

俾撚足面你啦垃圾熱狗，5中3

熱狗？不了！
田景梁灝文 良景王德源

估唔到熱狗同民主派關係咁差，民主派都會讓成三區出嚟

有得簡就唔好投熱狗啦 無得簡先含淚投啦
良景同田景唔好比熱狗𠝹票阿

得熱狗對選，
好明顯泛民有讓路，
咁都要投架啦。

運頭塘，逸澤，長亨
同我含啊

呢兩區一票不含熱狗

冇得揀唯有投垃圾熱狗

其實點解長亨林立志唔番出嚟選

我都好憎熱狗,
但大局為重, 都係要含住黎投...

應該泛民讓路，話晒長亨大大個蟲泰辦事處喺度，5萬幾票，heidi之後新西第二人喎

只限得 熱狗 同 保皇 既選區 要含
其他選區當然唔會幫熱狗含

記撚住，只有on9同仆街先會叫人投建制，射落海都唔投泛民，我哋要贏就要熱狗都要含

短期目標係聽走保皇狗先

田景良景一票不投垃圾熱狗

會投熱狗，因為熱狗平時真係有出來攪下活動，而且大義面前鎗口一致對外，大前提係要建制輸到仆街

利申長亨撚

push

顯嘉區請集中投3號

嚴仔個樣好正氣 贏機率好大

諜影重重，擺明中共滲透叫人投白票。

當年新西我都喺投蟲泰
雖然熱狗係仆街，但我無後悔過

講得岩，總之要民建聯輸全族

逸澤郭慶平討論調查721嗰陣唔見人呀，幾年前已經投共

見撚到個豬閪盧婉婷就唔撚開胃

推
運頭塘，逸澤，長亨
含撚投熱狗

熱狗都係同路人 點會投建制

陳雲：有本土投本土，無本土投給誰？你自己想。投白票是0懲罰敵人，投建制是加倍懲罰敵人

有時真係覺得信佢哋嘅人好慘，明明大家自己友，係要分化出嚟

大是大非之下，一撚定不分不割

運頭塘，逸澤，長亨
一票不能少
唔撚要射落海啊

真 泛民讓咗好多
唔明點解熱狗仲要開盡火力屌佢哋
本本派政黨都冇屌到咁勁 輕輕講咗兩句就算

泛民其實都係睇區
有啲區唔撚同本土搞初選
淨係掛牌頭話自己要連任，啲嘴臉好撚仆街
有啲野要知邊個仆街，但唔好地圖炮含盡或者屌盡

大圍選區 鄒家成定吳定霖？

長亨1對1真係唔驚
係天逸果個對住件25投共白鴿
好多人都唔知佢投左共

長亨人 投票啦
家有三票

記住良景田景巴打一票不含熱狗

你都啱
唔好將泛民呢兩隻字包含晒所有人
就算係同一派人入面都有好大差異

長亨都輸就真係叫熱狗自己含撚減黨啦
蟲泰辦事處喎

每一票都好重要

遲啲俾人起底以為我係熱狗就搞撚笑

你都痴線 上年1800:2900 難打到仆晒街
總動員啊！！

長亨ching+1 全家五票

下邨公園嗰班廢老遲早真係要仆街死

睇返當年仲要投票率唔低，差唔多6成都輸成咁...
好撚心熱狗就咪撚全力屌票，自己做多啲拉票工作啦，輸撚左喊都無謂

企圖抹黑民主派，呼籲手足投白票一律視為共諜

咁嘅豬閪有戰鬥力...
屌，睇唔透...
成班藍絲廢老都on99

運頭塘，逸澤，長亨：含
良景田景：投1號真本土

痴線，潘志成先勁喎，做左好撚多年，當年青政都輸到仆街啊

就係咁先勁，乜柒都無做都瞓喺度贏...

熱狗對建制，班仆街熱狗能就叫含淚投你票。
泛民對建制，班仆街熱狗能就叫人投白票甚至投建制，不要含淚投泛民!

仲有無仆街啲呀?含能啦熱狗!

不過，熱狗點仆街都好，兩害取其輕係其次，要建制仆街才是重點!
熱狗對建制，支持，呼籲，投熱狗一票!含淚都要投熱狗!!

運動塘撚 今晚 同我一齊 大叫！！！
一票不投 余智榮！！！！！！
一票不投 余智榮！！！！！！
一票不投 余智榮！！！！！！
一票不投 余智榮！！！！！！
一票不投 余智榮！！！！！！
一票不投 余智榮！！！！！！
一票不投 余智榮！！！！！！
一票不投 余智榮！！！！！！
一票不投 余智榮！！！！！！
一票不投 余智榮！！！！！！
一票不投 余智榮！！！！！！
一票不投 余智榮！！！！！！
一票不投 余智榮！！！！！！
一票不投 余智榮！！！！！！
一票不投 余智榮！！！！！！
一票不投 余智榮！！！！！！
一票不投 余智榮！！！！！！
一票不投 余智榮！！！！！！
一票不投 余智榮！！！！！！
一票不投 余智榮！！！！！！
一票不投 余智榮！！！！！！
一票不投 余智榮！！！！！！
一票不投 余智榮！！！！！！
一票不投 余智榮！！！！！！
一票不投 余智榮！！！！！！
一票不投 余智榮！！！！！！
一票不投 余智榮！！！！！！
一票不投 余智榮！！！！！！
一票不投 余智榮！！！！！！
一票不投 余智榮！！！！！！
一票不投 余智榮！！！！！！
一票不投 余智榮！！！！！！
一票不投 余智榮！！！！！！
一票不投 余智榮！！！！！！
一票不投 余智榮！！！！！！
一票不投 余智榮！！！！！！
一票不投 余智榮！！！！！！
一票不投 余智榮！！！！！！
一票不投 余智榮！！！！！！
一票不投 余智榮！！！！！！

啱啊
佢哋唔撚中意含
我就係要吹雞人地含佢
不割不分

運頭塘，逸澤，長亨：含
良景田景：投1號真本土

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

一票唔比建制 要佢收皮

含淚投熱狗啊

推
一票不能少
一席都唔可以俾建制

含含含含含含

明白

加油，盡自己努力

雖然係熱狗
但黃兆健本身唔差

熱狗本身好多人無問題
係帶頭嗰班on9姐
情況就好似泛民啲老野咁

運頭塘 ：黃兆健
逸澤： 王頴思
長亨： 嚴浩源

良景田景唔撚含
全投1號

運頭塘 ：黃兆健
逸澤： 王頴思
長亨： 嚴浩源

一票不能少

屯門11子

良景田景全投1號

支持

本土>泛民>熱狗>白票>建制

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

幫幫手推一推行動post拉！連登重有邊個唔去投票！

一齊含啊
運頭塘 ：黃兆健
逸澤： 王頴思
長亨： 嚴浩源

良景：王德源
田景：梁灝文

一票不含熱狗

一票不能少啊

為左要建制輸

就算我區得返尻達同民賤聯，我都會含尻達

屌，巴打好撚盡
國師鳩達我可能會諗諗
但我唔投都好，唔會叫人唔好投佢哋

尻達前幾日仲私怨屌緊蘋果

唉但咁的時勢唯有照含

推 建制輸即係我地贏

諗多左 長亨廢老會送曬票比條臭西

廢老我無能力改變
但起碼唔好撚輸係內鬥到先

就一句，一定要投有貢獻既民主派
我理得你係熱狗定本土定泛民

有冇諗過係有d區泛民覺得難打所以放棄

一票不投建制
含淚投熱狗

都唔係㗎
起碼讓出嚟嘅呢三區(長亨，逸澤，運頭塘)，以前民主黨都揸過旗。

其他區唔撚知
但長亨我覺得難打一定唔係完全關對家事
係因為長亨係蟲泰基地
新西入面屯元天就跟四眼
葵青就跟蟲泰，蟲泰all in長亨，泛民唔插旗好正路

運頭塘 ：黃兆健
逸澤： 王頴思
長亨： 嚴浩源

良景：王德源
田景：梁灝文
呢兩個區屎水都唔好俾熱狗奶到啊

哇見到人地要含熱狗 準備要含白鴿嘅我內心舒暢左好多

要講根本好撚多都揀唔落手
但你有一票無理由嘥左佢架
投完票繼續抗爭啦屌

一票都不能少唔好投白票呀

其實樓下個白鴿個人覺得係一個唔差嘅人
純粹唔妥白鴿 不過當然會投啦 對手係工賊喎⋯⋯